啲女人喺廁所，都唔係淨係屙尿

好多女人都計劃緊點樣殺啲男人

你又知？

佢地好撚蠱惑㗎

佢地好多辦法㗎，車又有食又有
日日都有人死㗎啦，無人留意咋嘛

貪廁所無男人就係入面傾，見到有男人偷聽就嗌非禮，蠱惑到仆街

屌 你偷入女廁偷聽我講野？

我係入去睇下有無人傾殺人

咁就閪喇, 你即係唔信啦, 唔信就咪柒問啦

喂, 你咪戇鳩鳩咁啦
事實你又唔信, 硬係d野知得少呢, 又撚鳩個嫌佢唔知蝕底咁樣

咪玩阿Sir喎！

你啫係唔信啦？唔信就咪柒問啦

傾野又唔一定係廁所傾既
呀邊尻到傾都得啦

唔好對住阿Sir講粗口！

嚟多次太快聽唔清楚

係大埔 安浦路公廁

挑！講極你都唔信既

199⋯⋯1995年

你無事呀嘛

我無事 sir

即係睇下有冇人殺人？